﻿ Học_viện An_ninh : 1 “ chọi ” 7
Kỳ tuyển_sinh năm nay , Học_viện An_ninh Nhân_dân có 3.124 thí_sinh đăng_ký dự thi vào trường . So với năm_ngoái , lượng thí_sinh đăng_ký dự thi giảm gần 2.000 em , trong khi chỉ_tiêu của trường là 470 cho các chuyên_ngành .
Một trong những lý_do khiến số_lượng thí_sinh đăng_ký vào Học_viện ANND giảm là do nhiều năm trở_lại đây , Học_viện ANND luôn lọt vào trong tốp trường có điểm_chuẩn cao nhất ( năm 2005 , điểm_chuẩn ngành An_ninh điều_tra là 28,5 điểm ) .
Đến thời_điểm này , nhiều công_việc chuẩn_bị cho kỳ thi như ghép phòng thi , gửi phiếu báo thi , lên danh_sách thí_sinh từng phòng thi cơ_bản đã hoàn_tất . Do số_lượng thí_sinh đăng_ký dự thi ít hơn nên sẽ chỉ có 2 điểm thi được tổ_chức ngay tại Học_viện .
Thượng_tá Ngô_Phúc_Thịnh , Trưởng_phòng Đào_tạo Học_viện ANND cho_biết , quan_điểm của nhà_trường là sẽ tạo điều_kiện tối_đa cho thí_sinh . Với thí_sinh ở các tỉnh miền núi , nếu có sai_sót về thông_tin trong phiếu báo thi và để tránh cho các em phải đi_lại , thí_sinh chỉ cần đến trước ngày thi 1 ngày để chỉnh_sửa , bổ_sung thông_tin . Theo T.Phương Công_An_Nhân_Dân
